我一路向北 離開有你的季節...

你說你好累 已無法再愛上誰

又叫春

在車窗外面徘徊

我都試過望住自己女朋友...上左人地架車度...我遠遠咁睇住佢...從來未係我身上出現既笑容...出現了...我只好遠遠咁祝福佢地...等我有一日有車...我一定會黎接你返去

依啲閪女人接返返黎執幾劑好掉啦 戴完綠帽都唔肯除